{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043568",
        "source": "도서",
        "writer": "꿈의지도,김산환",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6762-047-7(13980)",
        "version": "개정4판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "반나절 주말여행",
        "collectedDate": "2023-11-04",
        "publishedDate": "2023-03-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙가산식당"
    },
    "text": "普門寺の入口に位置する洛迦山食堂は、素晴らしい海の眺めを誇る2階建ての食堂で、食堂の内部はきれいに整頓されています。 オーナーと従業員はいつも親切にもてなしてくれます。 特に5月と6月には旬のサッパの和え物が人気メニューとして知られています。 このサッパの和え物は甘酸っぱくて甘い味が絶品で、ご注文の際に一緒に江華高麗人蔘マッコリ一杯と江華よもぎ天ぷらも一緒にご提供されます。 この組み合わせは登山客に最高の人気を博し、多くのお客様が訪れます。 また他の人気メニューとしてはワタリガニ鍋とタニシ味噌チゲもあり、価格はワタリガニ鍋が60,000ウォン、サッパの和え物は20,000ウォン、タニシ味噌チゲは8,000ウォンです。 そのようにナクカサン食堂は素敵な眺めとおいしい食べ物でお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "洛迦山食堂は何階建てですか？",
            "answer": "洛迦山食堂は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "洛迦山食堂の内部の様子はどうですか？",
            "answer": "洛迦山食堂の内部はきれいに整頓されています。"
        },
        {
            "question": "洛迦山食堂の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "洛迦山食堂の人気メニューはサッパの和え物です。"
        },
        {
            "question": "サッパの和え物はどのような味ですか？",
            "answer": "サッパの和え物は甘酸っぱくて甘い味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "江華高麗人蔘マッコリと江華よもぎ天ぷらはセットで提供されますか？",
            "answer": "はい、江華高麗人蔘マッコリと江華よもぎ天ぷらはサッパの和え物と一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "洛迦山食堂の他の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "洛迦山食堂の他の人気メニューにはワタリガニ鍋とタニシ味噌チゲがあります。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋の価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サッパの和え物の価格はいくらですか？",
            "answer": "サッパの和え物の価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タニシ味噌チゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "タニシ味噌チゲの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洛迦山食堂はどのようなお客様を迎えていますか？",
            "answer": "洛迦山食堂は登山客を中心に多くのお客様を迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 328
    }
}